一人一個最想交配既40歲以上女藝人

林嘉欣

李佳芯？

你自己想食啊婆咪出聲囉

萬二蚊

鮑姐

吳婉芳

太乾

識貨

鐘欣潼

鮑起靜

米雪

鐘楚紅

純文字討論

入黎睇呢個

李美鳳

佢老公有55歲命 算係咁
比我頂多到40歲

一定係阿SA

仲未有聖羅蘭？

同阿偉

雙飛人

哈利波特嗰個麥朵

book定宋智孝

譚玉瑛

陳瑋

羅蘭

Irene

呂慧儀

邱淑貞

煒哥

未夠秤

林志玲

藤麗明

同棋靈王爭？

王雪雯

邵音音

2個鮑姐

薛家燕

佘詩曼 想un佢

又嚟文字討論

做女朋友一齊玩好似幾正，屌唔會揀佢首選

屌你差d比你嚇撚死

屌你係咪痴撚線

賈靜雯

康華

王浩信老婆無人講

伍詠薇

梁雪湄

男藝人得唔得

40歲太多選擇 依家啲女藝人唔識老咁

好撚認真 甄妮

可以嗌到成區都聽到

溫碧霞

一定係 郭秀雲 ！

夏蕙bb

陳煒

Ali

汪明荃

李智雅

飛奔大漠中

官人我要
官人我又要
官人我仲想要

你漏咗官人我再要

老女人

有蘇施黃未

壇蜜

未夠稱，不過人母

屌你老母

李佳芯34(38)加鮑姐68(71)，依家突左9年

耆齡王

飛圖娛樂有限公司製作

宋智孝

好失望 到五樓先見到飽姐

陳法拉

好有女人味

39

我要hi嘅 係hi我女神邵音音個乳頭

40歲真係好多選擇
而且個樣都唔差
要身材既有 要樣既都有

屌你老母！

Java表示：四個加埋四十歲以上得唔得

黃夏蕙

我要林志玲算啦

我細個成日睇佢

其實愛回家 譚道德個老婆都好正

嚇撚死呀屌你老味

樓上貼汪明荃嚇鳩人嗰個我屌你老母

鄭秀文都有張差唔多

圖片支援

ph 有套咸片

問棋靈王

46

我怕佢話要著高踭鞋踩你 JJ, 再用條假撚插完你一鑊先有快感...

汪牙姐

珍妮佛羅培茲

男藝人得唔得？

想話原po已經可以close case

容祖兒

好撚正

冇人講淫Kay?

笑到仆街

陳妙英

KAy

識食一定食石榴姐

石田百合子

張可頤
酸圈

唔似50路

個蟹閪俾高佬偉屌到鬆曬啦

下年答你

孫藝珍

智孝好想屌

20歲以下你都話要下圖姐
40歲以上你都要圖....

因為韓國歲數好似大1定唔知2年，好多人都以為佢真係40歲

Sandra Bullock

徐若瑄

巴打，第三張圖係咩戲

呢兩件keep得好好
又靚又有女人味

有無最新不少於100歲組合

38歲唔係討論範圍

唔係好多紋

酷

楊思奇

姚瑩瑩

毛舜筠

林嘉欣已經40 omg

琦

有性病

搭單book定河智苑

丘淑貞

屌

真心 靚過鄭秀文

全智賢
今年40

朱茵
葉璇
佘詩曼
徐子珊

想填ck 妹但都係不了
費事太多兄弟

萬綺雯

彭秀慧冇人講過?

已經唔係藝人

淫kay

劉肉翠

唐寧

霜花店
Youtube 有

小川早怜子

楊卓娜

淫底

耆齡王！你係邊到啊！

入嚟就係想講佢

Stephy

陳冠希

陳自搖

好有料

個冬菇頭令佢歌手夢玩完
佢真係好正

pin this

真。。。天生做娛樂圈

依家爭好遠了

王怡仁

啱啱好過40

朱茵

夏蕙姨2次40仲有找

39歲得唔得？沈卓盈

李麗珍

楊思琦，三年後既愷樂

有冇人覺得佢老公帽已綠

裕美

正

祝你全家20歲生癌100歲先死

咁都幾好命

林嘉欣係純愛
唔容許你哋心存歪念

林熙蕾

邊個黎

圖呢？

智孝真係算係保養得好好嘅天然韓妹

係咪p咗圖嘅陳煒

法拉

霜花店睇到佢對波又平又黑

苟姑娘

第三張咩劇嚟？

顧紀筠

Julie Bowen!!!

李冰冰

霜花店

未至於平呀？巴打青頭？

宣萱

由細J到大

佢果套偉哥的故事

韓紅

識貨
好鍾意佢
好有女人味
不嬲覺得佢正過佢阿妹好多好多

邊個

屌，呢啲就有圖

Kay. 原來佢都成43

鮑姐 1蚊跟機

李婉華

周海媚

屌你。。。笑L死我

肥媽咁正無人講？ 仲要係鬼妹 叫杘聲嗌到廿樓都聽到 嘥氣~~~~

巴打識貨

對奶假撚到呢

鍾麗緹

梗係林志玲啦

佘詩曼
Yoyo
黎姿

三飛

40真係多到講唔晒
50先開始有挑戰性

話說幾年前做嘢，後台見佢
真係正到仆街

靜靜哋係後面排隊得唔得，前面已經好多人喇

藤麗名
藤原紀香

李莉莉

要咁早book ?今年八月先40
（申利：我跟隊）

江欣燕！

呢個po 唔歡迎泡狗kpop

真係好撚正

林志玲變左韓國人

Sik 芷倫

連登數學家

屌你咩

天海祐希

所以咪要book定囉

CK姐

未夠40

阿蛇

沈大師緊係正

懵智喺韓國係已經計四十歲，所以有個花店叫宋四十

伍慧珊

陸詩韻

btw點解好似冇人講張靜初

張可頤

Phil!

吳佩慈夠40未

青你老母

小學時喺電視睇到佢時，已覺得佢好撚姣同好撚淫，亦都係佢令我開啟咗扯旗呢個技能。

電子雞蔥蔥

仲有個

二蚊

三飛

唔洗提老母嘅

講還講唔好貼圖

陳法蓉
估唔到po佢竟然0正皮有負皮

莊思敏

陳自瑤Chen Chi Yiu（英文名：YoYo Chen，1981年8月27日－）
仲有半年先到40

冇人講美麗西

常盤貴子

邊個？

呢個PO一淡砂糖一淡屎,,,,

佘詩曼
破照妖鏡

有聲！

真係好...

屌你老母，真係講唔出呀唔想扮好J,嚇撚到朕仆街呀屌你老母！！！

莊思娜

巴打識貨。我一都覺得佢好靚
越老就越有種智性美出嚟

yes
都唔能夠單單用女人味黎形容佢

無錯，係魅力

一個已經夠數啦喎

陳法蓉

姚子羚

自己搵吉根日文字

化親眼妝都柒勁多

一定係溫碧霞

葉劉

有樣有身材，個妹紅嗰陣佢仲係二打六，嗰時已覺得佢正過個妹多多聲，無線捧個妹唔捧佢真係冇眼光。

之前電視成日做人妻好正

係咪去咗加拿大開channel果個？
睇youtube見佢個樣好膠

50歲以上至揀都未遲丫....

G殺入面好正

劉彩玉

Shakira

即係咩

google吉根日文字都有喇

未亡人

ジガン
search圖片都睇唔到有咩特別

AV女優得唔得，屌打晒你地

孫藝珍

我未40囉

陳慧琳

湯唯啦

笑緊嘅林嘉欣

由佢後生開始一直覺得佢好靚
把聲好聽
做古裝真係不得了

不過tvb唔識貨

洪洙賢 40

河智苑 42

蒙嘉慧

101次求婚淺野溫子,56.

侯佩岑

I respect her too much to do to her what I’m about to do to you

林鄭

無得輸

Juliana

睇錯林二汶

鬼婆嚟講佢真係keep得好好
完全唔似50歲

呢個真，50歲真係算係咁。不過落咗妝都係好殘。

May亡人

香港 kay
韓國 宋智孝

以前都J開佢
真係好正 骨子裏都咁淫

霜花店皇后

隻腳真係不得了

呢個50路喎